### Candidate Chinese Name:
* 刘浩
 
- - -  
### Please write down some feedback about the question(could be in Chinese):
* 1、正如题干中说道：本api若使用其它代理技术，会发现其耦合度很高（OCP），需要修改内部代码，而且改动地方想必很多。就个人理解，是因为api中混入了所有activeMQ的相关api，没有提取出来。个人思考：可以采用类似于动态代理设计模式将MQ的相关api单独提取，动态整合到代码之中。
		———————————————— 由于时间有限，未能实现
  2、本人尝试解决第二个问题：如果想让一个类只做一件事（SRP），会发现其中实现了很多其他功能
本api一个核心类，然而嵌入了太多的业务功能：连接工厂的创建、建立连接、创建生产者、创建消费者、消息的发送以及消息的接收等，不利于维护。有基于此，本人尝试利用接口和抽象类将这些功能单一化：将同一功能的业务逻辑放在一个类中，包括将生产者/消费者归在不同的两个类中，它们共同的api放在一个抽象类中。
		———————————————— 未完全实现
- - -